搞9印尼記者，印尼人快d拆晒當地d中資廠去

就算排華我地都唔會割

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push國際文宣

排華

排華都唔割

強姦晒啲支那女人就啱

點樣可以文宣，要講下當地華人老闆點蝦印尼勞工

Push

推到文宣組見到

標題：香港黑警對準伊斯蘭教徒開槍

push

被黑警搞到全球排華攬炒

核彈爆左喇

港豬醒覺未？

HK Police Headshot Muslim Journalist

你哋知當地都有好多香港商人㗎呵?
以佢哋唔一定同中國有生意來往㗎呵?

交比我地

我呼籲所有serve黑警嘅印尼工人姐姐喺黑警啲飯餸度加料

知呀 咁夠唔夠中資多，同埋佢地d廠好似係有跟國家分區

要做，但黑警只係condom,好多支那廠大陸運件去印尼組裝再送去美國避關稅，拆廠係直接對準政權

啲廠無跟國家分區
香港廠一定無中資廠多, 但係中資廠一定無本地華人廠多
印尼華人唔=中國人
用呢個方向文宣只會俾人覺得示威者racist

印尼不嬲都racist, 唔好講明叫佢地排華就ok

嗰班警犬今次仆街啦，香港係有好多印尼女人㗎， 係時候我哋集結印尼人嘅力量

我覺得只係文宣香港popo槍傷印尼記者就夠
(個記者分分鐘本身就係印尼華人)

快D排華

文宣組自己決定啦，但一定去spread到去印尼

咁要唔要排Solomon Yue?
你到底明唔明華人同中國人嘅分別?

首先佢係美國人，唔係印尼人，同埋關佢咩事
其次印尼人自己想點搞我地控制唔到，文宣當然唔可以講排華

其實當地華人大部份唔關中國佬事

我只係想大家分清"本地華人"同中國人, 唔好攻錯目標。

最有錢個班華人一定俾中共滲透晒

你on9

梗係唔係啦

排華jengshit

東南亞所有華人除咗大馬比較多奶共
其他都極少話自己同中國有關係

佢呢個logic=全世界最有錢嗰班華人都同中共有關

要幫手整文宣煽動他國暴動了

最近已經暴動緊

我話無關你自己信唔信呀

香港大把印傭，搞個遊行

點解唔信? 何況跟本唔需要你講, 我自己知。

韓國瑜都無話自己同中共有關啦

當年排華

東南亞華人唔似歐美華人
大部份係落地生根好多代,依家自以為強大嘅中國人點會睇得起東南亞

東南亞如越南緬甸不丹柬埔寨好多其實似南方人樣,南方人要融入當地民族其實幾易
使鬼要做你嘅支那人

差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下 (retweet個時可以promote埋十一香港全民黑衣上街日)

中共同佢既勢力拎住舊錢黎投資要人帶路個陣自然會被統戰

印尼唔係伊斯蘭教
唔好打錯英文文宣變Fake New

In the 2010 Indonesian census, 87.18% ofIndonesians identified themselves as Muslim (with Sunnis about 99%, Shias about 1% and Ahmadis 0.2%), 7% Protestant Christian, 2.91% Catholic Christian, 1.69% Hindu, 0.72% Buddhist, 0.05% Confucianist, 0.13% other, and 0.38% unstated or not asked.

Fact check 左即刻做

Link 埋黑警成中共打壓宗教既手套

當年印尼排華好堅

一定要講黑警等如中共
香港人係對抗中共

印尼其實唔少大陸佬/華人有愛支病

當然最誇一定馬拉ghost
支持排華

正！又黎多次印尼排華

我標題話應該搞9中資，不過睇印尼人個格搞搞下應該都係會變排華

共享中國人榮耀又有咩唔啱

印尼 we connect 🇮🇩

支持鏟除中國勢力
不割蓆

排華直頭好事，恭喜都黎唔切，點會割？
#AntiChiNazi

推

香港咁多印傭 搵佢地傳返去效果應該好好

一向係德政，點解會諗到可以割

點解唔叫黑警屋企嘅印尼姐姐幫手呢

想移民東南亞既港豬自己小心

但係個記者好大機會係印尼華人,
佢哋ㄧ般係基督教

#AntiChiNazi 唔係排華呀!
你哋到底知唔知咩係排華呀?
唔好柒出國際呀!